460咩事係咁插

四環毒藥

見底喇（好似係）

似係有D野 快D走

應該差唔多見底
有資金就準備入貨

停牌

睇圖似穿2.5 就直插2蚊 2蚊會all in 坐佢幾年

半年前3.6走曬, 呢隻野短期麻麻要睇長D

驚佢又停牌

之前有人叫人2.6入貨，入咗未

害夠人未

扣好安全帶準備升空喇

有名你叫四環毒藥

睡獅終於醒了